有冇人試過玩spell

身邊竟然有朋友買啲蠟燭呀紅色紙呀話搞啲咩spell 仲上網搵到堂上 諗住上個所謂嘅魔法班eg love spell，angel class等等 聽到都覺得on9
各位巴絲打點睇 有冇人試過